郵政局寄野去台灣 有冇既絲有經驗

因為有食物嘅關係 所以用郵政局寄野 但有朋友話試過寄完成個月先到
想問下有冇巴絲有經驗係郵政局寄過野去台灣 大約要用幾耐時間送到台灣🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

咩食物

齋雞粒 山楂餅 唔係肉類

好 感謝🙏🏼